有無人讀緊HKU Mfin?

門檻高唔高？有無用？
做左幾年big4狗，覺得自己好撚廢想讀下書
如果唔係hku有無其他相似programme係無咁難入但又值得報？

利伸hku science grad 3rd hon......